除了youtube，還可上載公司影片到那裡？

唔要咸網

liveleak

myavsuper

即係除了youtube也沒什麼選擇

Google drive

Yahoo 影片分享空間

貓叉 server

vimeo

google photo

咩片先

自己家庭片，仲有旅遊片

dailymotion/google drive, or 自己Seafile/NextCloud

thisav

B站